[緊急勁想玩]想問$8000收唔收到部PS5？

有冇人放？

5千放畀你

6800已經有

其實正價幾錢

想收部PS4

係咪真係8000收
高過市價咁多唔玩住俾你先又唔拘
不過開過玩過

其實有d 咩game 急到唔玩唔得？

送比你又點話
Tg:hugo1991

spiderman，watch dogs
仲有玩返舊game可以4k@60fps

樓主唔係弱智既就係炒狗托市
$8000

8000放部俾你. 係咪要 ?
留 tg

黃金8000內都有

你講果兩隻係ps4都有得玩

唔會有成交，好明顯係Strong holder開始驚，開post托市

炒狗炒完未呀
搞到要等正價先買得

炒狗真係死全家

樓主又想試水溫

8000無可能收到啦，出面市價都15000一部。
我同啲frd都strong hold緊，嚟緊農曆年一定大把人買。不過你咁急可以平啲12000賣比你嘅，留TG啦。

仲托市 你學班狗咁吠兩聲嚟聽賣部比你啦

無ps5 未ps4 打住先做乜要食炒價
等多陣洗死？

8000 可以砌pc了

Hugo1991